希望大家認清楚我哋面對緊嘅係一個社會結構性嘅危機

希望大家認清楚我哋面對緊嘅係一個社會結構性嘅危機

呢個幾兩個月以來，做嘅好多運動都揭示咗而家嘅政權係幾咁官僚主義、係有幾多漏洞、有幾多成份係中央干擾

試問我哋點樣可以喺呢個充滿缺陷嘅制度之下確保到我哋係可以攞到應有嘅公義？

而呢樣嘢唔係單單林鄭下台或者撤回送中就可以解決到嘅問題，講白啲其實呢個情況根本係唔容許「袋住先」

如果係制度、現有體制內尋找唔到公義，點解我哋仲要迫自己喺現有個制度、模式裏面？

我明白有好多人，尤其是一班小資、中產、本身生活水平都唔低嘅人都會偏向呢一種避免可以大洗牌嘅改變、比較安於現狀

或者純粹係有包袱好想場運動快啲完，過返普通生活

但係有冇諗過，其實咁樣衰啲講句，算係犬儒、甚至乎屬於一種苟且偷生。俾你過多十年、廿年嘅「普通生活」，2047嘅時候你面對嘅轉變，代價就會更加大

「不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡」

或者呢樣野嘅代價唔會係你承受，但係會係由一班後生仔 — 冇錯，係而家喺條街上面冒險緊嘅後生仔去承受

到時佢哋所受嘅箝制就會更加多，亦都無辦法去想像

所以我真係覺得呢一場仗我哋唔可以輸，輸咗就真係冚家剷，暴政將會越嚟越暴力咁對待人民、壓榨你，直至你滅亡一日。

希望大家真係會一齊打埋落去，直到重光嘅一日，真正屬於香港重光嘅一日。

「個世界越係動盪 我哋嘅思維就更加要懂得開放」

光復香港
時代革命

最後 forward 一下天琦嘅文字 共勉之

__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選

自pish到冇人理先算

我冇嘢講呀死共狗

我都唔想咁煩

但真係希望大家離開自己思想嘅Comfort zone

推

行動升級！

自pish

屌唔屌都入嚟講下自己點諗吖

屌你地聽完共務院9up唔嬲嘅咩

而呢樣嘢唔係單單林鄭下台或者撤回送中就可以解決到嘅問題，講白啲其實呢個情況根本係唔容許「袋住先」

重點， 接受任何袋住先既方案，保證下次我地要花多幾十倍既力去追番。。。。

7

距離 2047 已經剩返 56% 喇 今次唔出聲唔知幾時仲有得出

People shouldn't be afraid of their government. Governments should be afraid of their people.

而我哋到時經歷換血、輸咗之後嘅「青年工作」後，仲有冇身力心力去抗衡，真係冇人敢講。。。

光復香港
時代革命

請屏棄教條主義

無錯， 小學果班已經洗緊腦。
你一接受袋住先， 佢用幾年時間慢慢清算班抗爭者
再加埋監視鏡頭，監控身份證，監控埋網絡，清算連登，獨立報紙，老屈抗爭義士/有名氣既人， 我淨係up 都up 到咁多

唔可以袋住，一步不讓

五年前我哋都冇選擇袋住先，我哋而家袋嘅話，只能話係一種退步
而家嘅所謂年輕人抗爭運動只會永續落去，下一堆嘅年輕人亦都要繼續承受咁樣嘅壓迫，有條件咁接受港共絕對唔係一個解決問題嘅方法

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

push

pish到冇人理先算

推呀屌你老母

唔小心碌左隻橙入嚟